冇可能入城

trump 琴日無端端話深圳有大量武警集結
source:

毛e今日單拖割席
sauce :

武警可能入城
可能有事發生

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！